食m記個新包真係火都嚟埋

屌你40蚊一個餐
個包砌到咁撚樣

好難食

其實同之前個瑞士芝味一樣味

仲要難食到仆街
sig咩撚嘢nature
signature包都咁撚難食
你真係執柒左佢啦

食m記不如食mos burger新包

signature即係特別難食....
英文差食返中式叉燒僎

你仲去食我真係火都黎埋

無計, 諗住買個外賣又唔想煩

咁既價錢緊係食mos la仲去食垃圾

我都想食，但附近無

係就好, 呢個仲難食d, 瑞士勁好食

瑞士好食十鳩幾倍 呢個垃圾包黎

比狗食咩

其實真係一般，冇咩特別好食

以前有burger king又唔食?

咪再吹啦 一陣又

屌 根本足三両黎

講真,可一不可再,信巴打試完個辣雞包真係難食到仆街

呢個連個包都難食 出返瑞士芝味算啦

冇人叫你買，犯賤咩40蚊仲去送錢

一路食緊個安格斯 真心想屌出黎 聽人講好食 點知佢塊包皮

食完蘑菇果個腸胃炎

你個名

無塊紙包住既？